唔係用嚟拍野嘅航拍應該叫咩

叫無人機好大陣支那味
諗極都唔知叫咩

drone

遙控飛機/玩具

搖控飛機
細個邊有航拍

無人機有幾支那

覺得咋 本身少接觸開 見支那係咁叫
諗緊香港係咪有其他名

UAV

遙控飛機

鐘

中

UFO

係FO

ドローン

叫唔係用嚟拍嘢嘅航拍